有冇巴打識整動態餅圖 dynamic pie chart

需要有data input果類

唔識用excel整，有冇巴打幫到手

救命

留名學嘢

救我

救我一命